上神山唔想玩via ferrata一問

諗住book沙巴遊上神山 但佢話一定要book埋via ferrata 我話我唔想玩 佢就話上山一個月前先book 但我驚到時趕唔切 有冇人有經驗？或者有冇第二間可以介紹？麻煩哂

please don't leave us

樓主幾時上？

唔係旺季可以搏一個月前先買，都仲有位，再唔係就扔多少少錢買3日2夜，可以早d book

諗住3月1或2

係咪剩係可以係沙巴遊度book?定其他都係咁？